依家究竟使唔使轉唒啲錢做美金

一早轉哂

人無遠慮必有近憂

一直都Keep美金

叫老母轉美金中

日元都唔錯

叫咗老豆老母留意
一齊轉

最好就黃金囉